有幾多人真係會買大圍上蓋？

個個post都吹到大圍即買即賺咁
當佢2萬一呎 有幾多人會買先
準備好票既請正評
哪有錢你老母請負評
AA狗亂投就永遠做中國人

大把

發展商自己都無提及商場
感覺好怪

大角咀，土瓜灣呢d舊區咁撚柒>2萬/呎 都有人買
大圍商場兼黨鐵上蓋，同價既話仲唔狗衝？

不過實係比大手客搶曬

2:5
睇黎真係全城狗衝
連登有錢人真多

跟媽咪麵真係冇窮人

那有錢。。。

入左tqqq未

未，但有科技股正股sh 番幾年先

大圍都是超過50年舊區播(未填海已經有人住)
沙田就40年

因為商場都唔係NWD，只係NWD起，起完交比MTR

新界2萬1呎不了

三房要$20m.... 然後個客廳細到....
(放倒三人sofa? 然後TV Wall 勁細) 完全零氣派

邊個劃則嫁 二千萬新界樓，你俾個咁嘅廳我？

租都未必會諗

宜家仲咁嘅時勢仲買樓 真係祝你好運

我諗你應該係訓天橋底

如果只係2萬蚊呎即刻買

巴打可以狗衝

自己去愉景新城睇吓